向偉大的亞軍敬敬

連英超香港官方page都忍唔住致敬

向偉大的亞軍敬敬

本賽季英超嘅利物浦：
積分97，排名英超歷史第三
全季只輸1場
主場保持不敗
失波最少（22球）
英超賽季最佳球員（雲迪克）
兩名球員取得英超金靴獎（沙拿、文尼：22球）
英超金手套獎：（艾利臣碧卡：21場零封）
4人入選英超賽季最佳陣容（阿歷山大阿諾、文尼、雲迪克、安祖羅拔臣）

事實係勁嘅

Salute!

柒到咁勁真係好少有

應該調返轉嚟講， 勁都咁柒

進步好撚多喎

利申：非利

結果都係得第二

咁曼城真係勁嘅…利物浦時也命也

利就起碼有啲運先咁高分
但曼城冇乜點講話有運

冇得怨

真係整定

今次拎97分唔得 下次咪拎100分

人地拎101分

還有左右二閘助攻總數均是10+
TAA➡️12
Robertson➡️11

另外全隊全季只領2紅(米拿 & 軒達臣各一) & 33黃，是否也是一個好成績??

其實都幾勁 踢閘可以踢到雙位數助攻

係勁嘅

不敗亞軍會唔會有英超金杯